其實做野果刻先蒙面 咪得

不嬲大家都係做野先蒙

做得就唔撚係驚坐

你整條蒙面坐一碌

邊個會驚？？？？？？？？？

終極和理非
冇不反都已經少一大堆

嚇手足咩 嚇和理非之嘛

咪撚膠啦你

以後見畜龍要講
操尼媽B 死賤種

//至於《禁蒙面法》，消息稱政府將參考加拿大的版本，傾向「宜鬆不宜緊」，禁止市民在非法集會、暴力衝突中蒙面，而醫療、駕駛需要等可獲豁免，擬設最高刑罰為監禁6個月，同期執行。據了解，行政會議討論以特首拍板作準，即使有行會成員反對也只會紀錄在案，加上部分行會成員今天不在港，意味《緊急法》是否成事將由林鄭月娥一錘定音，更毋須經立法會討論，即可刊憲生效。//

戴口罩當你病咋！！！
要全民蒙面！！！先可以展現到對惡法嘅反抗！！！

最後，幫手推po呀屌你！或者幫手開個帖呀！！！我要見到以後全街蒙面！！！和理非如果咁都怕，你點對得住前線連食子彈死都唔怕嘅手足！！！